疫情下香港有咩地方你會選擇一去再去？

香港疫情持續左一年有多，好多娛樂場所、運動場所都冇開...不過我諗好多人同我一樣都會上網發掘更多好食好玩嘅地方，歡迎大家留低講吓你會一去再去嘅地方，無論係食嘢、玩樂等，等大家一齊發掘更多香港好靚嘅地方

我先長洲
大家聽落長洲呢個名一尐都唔陌生，假期得一個字，就係迫。大家唔係因為疫情，大家會唔會特登走入去可能一年先去一次，但係依家變相因為疫情，幾乎一年去4-5次
食過唔同嘅街邊小食，又多選擇，最鍾意日本婆婆手卷，又可以踩單車，一舉兩得。你可以話人多，係就係人多，不過都係嗰句，根據非正式統計，香港人就係咁鍾意迫架啦，你吹咩？

返公司⋯⋯

長洲應該係去一次就夠